你地有無顧過我感受 兩日前我滿心歡喜開個post叫人今晚睇77台沙律個日本節目

果個人呀 佢呀 今日呀 問都唔問唔該都無聲就重新開過個post既 我心靈受到好大損害你知唔知呀 我喊左半日啦屌你老味 好辛苦我想死呀我屌你老母

我依家係咪殺左你全家呀乜撚野A餐巴呀我無撚搞過你 你開乜撚野新post呀我屌撚你

無

點解咁絕 我推廣77台有咩錯呀

屈dee

我睇j2算 呢個節目你睇埋我果份
我唔會接受咁樣既侮辱 要我低聲下氣喺比人搶左個即討既情況下去睇？我勢係假 食屎啦屌你老味
反正我唔睇唔會有損失 唔睇又唔會死
著下泳衣咋嘛 屌你我要睇
唔著露晒出黎既都大把有得睇啦
我駛比你玩？搶我個post?

多謝你
我依家就要去玩殘佢個post
就算bam我都咁話 佢仲要唔道歉話我係nothing 我屌佢老味呢啖氣我點都吞唔落！

算啦